/* 
  Localizable.strings
  Bomb Blocks

  Created by Jack Yeh on 2014/9/9.
  Copyright (c) 2014年 MarriageKiller. All rights reserved.
*/

// Intro
"bomb" = "块";
"Boom" = "爆";
"Blocks" = "了";
"Classic" = "经典模式";
"Fast Hand" = "快手模式";

// Setting
"Sound" = "音效";
"Music" = "音乐";
"Rate Me" = "给我评价";
"Tutorial" = "游戏教学";
"ON" = "已开启";
"OFF" = "已关闭";
"Setting" = "设置";

// Stats
"Level" = "关卡";
"Bomb" = "炸弹";
"Combo" = "Combo";
"Best" = "最高分";
"New Record" = "新纪录";
"Chain" = "连锁爆炸";
"chain" = "最高连锁";

// Game
"Continue" = "继续玩";
"Next" = "下一块";
"Play" = "开始游戏";

// Tutorial
"Swipe to move blocks" = "滑动您的手指来移动方块";
"Line up blocks to cancel blocks" = "将相同方块排列一起来消除它们";
"Cancel more blocks to pop bombs" = "消除更多的方块来产生炸弹";
"Line up with blocks to trigger bomb" ="将方块与炸弹排在一起引爆";

"Time's up!" = "时间到!";
"No More Moves" = "不能移动了";

"How To Play" = "怎么玩";
"Block Type" = "方块型别";
"Type A : Movable , 1 x combo to eliminate" = "A型 : 可移动 , 需要 1 x Combo 来消除";
"Type B : Unmovable , 2 x combo to eliminate" = "B型 : 不可移动 , 需要 2 x Combo 来消除";
"Type C : Unmovable , 3 x combo to eliminate" = "C型 : 不可移动 , 需要 3 x Combo 来消除";

"Bomb Type" = "炸弹型别";
"V-Bomb" = "V-炸弹";
"H-Bomb" = "H-炸弹";
"R-Bomb" = "R-炸弹";
"S-Bomb" = "S-炸弹";
"C-Bomb" = "C-炸弹";

"Trigger to eliminate all blocks/bombs in vertical line" = "引爆炸弹会消除位于直线上的方块或炸弹" ;
"Trigger to eliminate all blocks/bombs in horizo​​ntal line" = "引爆炸弹会消除位于横线上的方块或炸弹";
"Trigger to randomly swap all blocks postion" = "引爆炸弹后会随机将方块位置变换";
"Trigger to eliminate blocks/bombs within the circle" = "引爆炸弹会消除位于圆圈内的方块或炸弹";
"Trigger to eliminate blocks/bombs with same color" = "引爆炸弹会消除相同颜色的炸弹或方块";

"No Internet Connection" = "目前没有互联网连接";
"Check your internet connection and try again" = "请确认您的互联网连接后再试一次";
"Close" = "关闭";